我有多個西瓜有冇人要

抽多左

著左我對西瓜wor

唔係咁開心啊嘛

你著左我對西瓜喎

要埋你得唔得

警察先生~~~

我想要

係邊到抽?

大家紋哂身 知咩事啦

唔得

唔係咁開心呀

差人做野唔洗你教

係咪要？我係台灣抽既

邊度抽㗎？我幾日日去台灣都無得抽

下 乜咁小氣架

幾日之前

我行過經過見到就抽 你再搵真啲

Sorry大佬

返咗嚟香港啦

洗唔洗幫你抽

講真定講笑？

我唔講笑

淨係打想要我點俾你呀

咁幫我抽一個丫

我想要呀
之前係日本見到 但冇扭到 依家後悔

你著左我對西瓜

我得啊 抽完點聯絡你

個個都唔留contact 點俾啊
香港冇咩？

冇呀！！！！！都話冇咯！！！

香港邊到有得買

唔開心唔開心

我唔知先問你

我都唔知

可唔可以幫我抽個？

下次記得抽喇

我未見過扭蛋機有 淨係見過信和有賣
但最想要嘅蘋果都賣哂
btw 之前都買過兔耳個隻 好得意

我手上有個蘋果
我想儲一套

冇貓貓可以戴

你賣西瓜唔洗戴啦

cute

仲有無得抽

羊b洗唔洗要個自戴

有啊 留tg俾我啦

我要

我係佢老公喎

留contact

唔係咁開心

西瓜已經有人認領左啦
可以幫抽

你著左我對西瓜ar

可唔可以幫我抽 好想要
Tg:hkgirlisgood

有冇貓多出黎?

去日本扭左個士多啤梨

唔開心 R 痕姐

衰左仲咁串？

冇實體貓

好可愛啊 日本應該有好多

出黎行 著紅鞋 你咩料呀！

好惡ar你
網絡欺凌me

你可以考慮吓比傻姑
我諗佢應該會想要

唔知點解呢三隻字有聲

Sorry冇心

點解既

好得意啊 我果隻都有帶過羊咩

塊面西到...

有無免仔可以抽

係日本抽左個蘋果返黎

香港邊度有得買

黃埔奇趣天地好似見過有得扭